(轉貼)lihkg近日 alexa.com 排名急速大幅滑落

Alexa 最新排名： 高登 15th ，lihkg 27th

Alexa 6月11日排名 (Bing's cache)： 高登 15th ，lihkg 17th

i.e. Between 6月11 to 今日， 不足2週
lihkg 17th ----> 27th

高登好似認左比錢買流量

咁又點，果邊有人咩？？？？？？？？？？？

有

連狗唔記得過數咋下話

我就唔太信而家高登仲多人睇過連登

邊度多人流言討論好清楚，即使比錢買第1又點

但高登有四成用戶IP係支那

五毛走曬

留字都唔識打

火箭式上升
真係回家了

op個browser好多extension
邊幾個特別有用 ？

呢排連登成日死serv, 多少有影響

但表面上紅底連登既post仲係多過高登n倍

自己諗下原因

Alexa呢d比錢就升得架啦

回家了

大家都係紅底不要分這麼細

alexa

明明高登係hold住15名，連登自己跌名次
關高登咩事，如果係連登啲人返晒高登，高登應該相對地起碼升到1 2名？

sor, 唔記得流量還流量
可能高登係多人上啲，但多數cdrom所以靜
連登係人都有ac，大家都係想講咩就盡情表達
所以睇落熱鬧啲

算啦

希望高登做到風生水起成為香港最受歡迎論壇

暑假臨近...希望呢面真係少D人好過